[不分化不割蓆]叫人散水係乜諗法

我係一個好少上連登嘅和理非，尋日有份叫人快啲散水。
真心不分化不割蓆都唔想任得有同路人受傷，所以大部份出post嘅人都無話有前線係鬼。而係放出資訊俾留守嘅人知，肯定左有黑衫警混入，肯定左水炮車停定左黃竹坑20分鐘可以到西環，西環6點零已經佈滿哂popo，全副武裝嘅。
咁多可以互相引證嘅消息係度，一早係連登討論嘅主題又係完左散水，現場又少人，我都覺得要放返消息上唔同media俾前線知而家咩事，大家現場好難時刻留意突發事，唔係指揮而係俾前線諗係咪仲留。[利申：我覺得報有狗混入係無問題，有人影到有警車落黎嘅黑衣人，但係只係報fact，唔好講咩留低係鬼]
你地叫散水撚都好我覺得大家都要諗下散水係為大家好，而家又出黎割話分化想點？不割蓆所以叫你地走，唔係就留係屋企食花生啦。

Ps: 大家都知林奠有哂劇本做哂部署，成個路線上可以作為目標嘅嘢唔多，無論做乜都突破唔到林奠劇本嘅範圍，咁就算要圍都轉場吖，遍地開花又安全又可以增加政府處理成本。